(集思廣益) 朋友做緊DHL派bno，狗既bno可以點處理？

有咩建議比佢好呢？
唔小心跌左？